屌我冷氣軍師就屌啦，機場一定要走

如題，咁多人唔會拉得晒，可能拉嗰個都唔係你，但再有傷亡值得咩？
機場癱瘓，目標已成

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

走呀

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

覺得我帶風向嘅 大可以起我底睇吓我出過咩post

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足